點睇屋企人親戚幫你搵對象？

話說小弟32單身中，屋企人、親戚係咁幫我搵女仔咁，問我個點個個點，佢哋好想我拍拖咁，但我自己好1516，用呢種形式識女好7咁

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

咪識吓囉 有咩所謂

威返次畀你屋企人睇

識男朋友

自己溝唔溝到先？接受人幫忙都係種勇氣

識完可唔可以分享吓有幾尷

之前老母介紹咗個女仔我相睇，佢樣唔差，又成日ig post出去四圍玩

心諗老母你見我毒撚玩鳩我呀

我覺得好尷尬

親戚屋企人睇住晒問來問去咁

咁你現實生活中有冇心意或者可發展對象先？

靚女咪冇問題

以為得你地兩個添

你都係？

我未咁快

以為係等你地兩個見吓面 認識吓咁

屌對象係靚女咪得囉

一睇以為自己開post....

同你一樣，屋企人係咁介紹啲男仔俾我識，但真係傾唔落去....

當傾吓計囉
一定一齊到架咩

你拍過幾多次拖？追過幾多次女？
數目太少的話，拿親戚介紹的做練習

當識多個人

但個女係同你做梗interview咁

有冇波

當識個朋友囉，
咁啱揾到個啱心水/攞黎做練習升level都得嫁

已經唔記得樣，好似冇

我都經歷過

不過唔會抗拒 當識多個朋友姐

如果OK 咪交往下囉

我fd試過18歲嗰年俾屋企人介紹對象
雙方家長都係扮約屋企人餐聚
之後扔低個仔/女喺餐廳
高級餐廳嚟 兩個都係俾人扔低左先知發生咩事
佢老母仲要whatsapp佢 good luck
尷尬到震 兩個人同枱玩足全程手機咁濟
仲要最後俾雙方家長迫交換左contract

認真幫你搵嘅唔錯啦，好過我老母想我快啲嫁出去，連樓下賣菜佬都唔放過，塞我聯絡電話比人

樓下賣菜佬
有時上一代啲人真係張自己既期望強加左響仔女身上

阿媽一定係見到D菜時不時加價，把心一橫... 想將你許配比佢

一世有免費靚菜食，每個morning 路路暢通都係good morning！

最後你有無搵人？

舊同事屋企幾有錢住半山
但廿幾歲女都未拍過拖，家教好嚴
佢阿媽成日幫佢搵人相睇

佢好憎但我覺得幾好
好過上網識埋哂D唔知咩人

當初家教嚴唔比拍依家廿幾先黎急

你係識到唔使介紹啦

有問過但未正式相睇

靚就得

最終識著個都係仆街既佢老母係咪賠返比佢？

聽朋友講之前親戚做牙科護士
借d意叫阿朋友仔去洗牙
洗果個牙醫岩岩fg咁好後生
咁都無野啦咪寒暄兩句洗個牙
過幾日佢親戚就問覺得牙醫點
想唔想做個朋友咁
大家番工地點近可以得閒一齊lunch咁
話牙醫妹妹都想識個朋友
因為以前掛住讀書都無點識朋友同拍過拖
不過朋友因為一早有心上人就拒絕左
牙醫妹妹正正常常

聽佢咁講覺得佢如果去馬應該都一齊到
個親戚製造機會製造得幾自然
唔覺唔覺已經見左面
主要係睇雙方有無意姐

佢有搵我, 話係我媽介紹然後我就冇覆佢啦

最好唔好啦
識落唔岩盞搞到兩邊做媒嘅尷尬

諗太多啦，到最後都係大家有無觸電姐，有既話兩方都想要啦。

剩係介紹都冇野既,咪當識個人
岩咪發展唔岩就算

話唔定好靚呢
怕咩試

靚女初中一早被mark晒
放學公園摷裙底

話唔定女校 屋企嚴未拍過拖
萬中無一 不過怕咩試下，
如果直頭無興趣搵對象就另計

以前我老母都係
拒絕又好高竇咁
我唯有當識朋友去見面
但咁多次都無個啱
啲男仔都係奇奇怪怪咁 我指性格方面 好難怪佢地會識唔到女仔

成熟d啦
Over30以上理得你幾多手
大部分都係想搵個伴過老姐
如果打從心底無諗住結婚
咪當識多個朋友

正常根本唔想晒時間見所謂親戚介紹
交友app睇過cv傾過計再見都9成唔岩，親戚介紹中既機率真係

支持

我三十中，廿幾歲又見過，三十歲又見過。

廿幾歲嗰個太怕羞，做教畜，但性格怪怪地。
三十歳嗰個樣普通，但好傾。

唉

點解三十歲嗰個出到黎同張相唔同既
差好遠喎

啱啱試完，老尷到出宇宙
同個男仔0話題，又要逼住keep contact

你係單獨同個男定係同父母一齊？
同父母一齊我都會0話題，因為好老尷。
單獨約出黎就好好多。

屋企人俾左佢電話我

同父母一齊，但之後都有單獨
但都係無乜話題好傾

如果有共同話題興趣個啲係會好好多既
Good luck 啦巴打

個男仔好廢
我就傾下猫狗，野食，旅行，平時做咩，工作趣事等等，唔識先傾得多野喎

已經咁多話題，邊有理由一個都傾唔到落去
究竟有幾廢

D男仔衰乜

例如衰乜

我會炆到仆街

識多個人啫，無壞嘅

一係靜到dead air
一係好似interview式咁問問題
淨係識問我既野 又唔講下自己
講野又無乜趣
我講啲gag佢哋又get唔到

有個最搞笑
餐廳都搵埋俾佢諗住佢會主動去book
點知又話好似無得book
明明見到openrice大大個電話 最後我索性自己黎
碟牛扒黎果陣 (一碟share食) 又唔主動切
到我切左幾舊佢先出手
後尾聽我媽講佢係屋企真係大少咁款

我諗如果我係呢d 場合會唔會咁。。。

講自己咪 番工放工同日日清AV 囉
無理由同個新識ge 女仔講 呢d
雖然可以train 到個人唔太在乎人外表

呢個年紀個樣係掂嘅話, 應該結咗婚或者有個關係穩定嘅男友plan 結婚啦

上連登識好過啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (98)

呀媽試過幫親戚介紹啦
男果個勉強出黎食左一次定兩次飯
女果個有興趣但冇用
親戚一場叫左佢唔好搞咁多野
盞尷尬

唔做媒人三代好啊

18歲就相睇？

我都試過老母介紹仲要質素唔差

果陣老母話咩baby fat細細粒以為係肥矮短

不過當然就。。然後就沒有然後了

頂你唔順 覺得你太廢 無眼睇
做埋你個份

當識朋友囉

我39單身 我都拒絕相睇
講真隨緣啦 我自己唔想結婚
家人係今不斷製造機會
只會令人更對婚姻更反感

有個想法 就係50歲先搵對象
因為大家都成熟 重要大家都睇哂依個世道險惡 真實一面 返而仲會好夾少少

咁你自己識唔到

最後點樣？

咁顛 要簽埋合約

其實家教嚴係藉口黎姐，因為佢地唔管你都好難搵到女

唔洗好似韓國咁，約出來正式見面已經好好

一睇ig就大概知個人點 太outgoing show off

條女咁好動都搵唔到仔係唔係呀
通常老母介紹都係處

佢根本唔想理我

點唔理法
你太樣衰？

你就好啦

當識多個朋友。

就係咩都覺得柒就唔做 就係有呢種心態先會仲係單身

lm 搭車睇

五十就唔好諗啦, 臨老入花叢咩, 到時你想溝邊啲? 十八至三十果啲後生女又唔會對你有興趣, 除非你好有錢兼外型仲keep 到似三十幾, 三四十以上果啲正常都結晒婚, 仲未有著落或者離過婚有細路嘅, 你又未必會有興趣, 留多個錢傍身養老好過啦

一日一回，又單字

樣衰就一定，不過都襯得起佢嘅

屌你仲怕柒
32歲單身仲未柒夠？

真， 我老婆都係咁識番黎， 有時真係睇緣份
去你又唔會少忽肉， 最多要請人食餐飯

手足 最忌有自信啊
收斂下啦柒頭

好想睇份contract
可能係衣bb嗰隻

如果咁外向都冇仔埋身嘅話, 個人應該都幾有問題

咁樣最難有feel

同老母有關係嘅後生女會自動無feel

唔理靚定醜

佢樣唔差唔代表靚㗎，唔係佢23歲洗撚相睇咩

試過雙方都知咩事
其實無乜特別當識個朋友

有乜問題?

你老母咁大整估直頭性格不合喎

起碼唔係樣衰先

香港地, 女樣唔差已經收到兵, 豬西肥婆一樣可以有仔拖, 自己參透下

呀媽介紹過兩個人俾我
第一個係屋村電器維修師傅個仔
有日屋企個熱水爐壞左叫呢間店嘅人上黎整
然後呢個男人就上左黎
我地有見到面但我冇理佢自己玩電話
第二日呀媽私自將我電話俾左呢家人
仲要係個男人whatsapp我我先知有呢回事

第二個係呀媽問我要唔要識隔離屋個呀姨嘅同事
交換完whatsapp 左幾日我就唔再同佢講野

結論：通常介紹得都唔係好

咁又on9左啲
識玩就由你地自己傾下丫嗎

俾我啦！我想識
你做盛行

成個人都柒
咁做咩都柒好似好正常

基本上佢唔係點回你都係換下一個， 我都試過幾個係咁
每次都我問佢答，答完就完左

你有錢 啲港女會瘋狂癡埋嚟喇 仲洗乜介紹睇到馮盈盈呢啲 真心cheap

介紹得嘅總會有瑕疵, 男女一樣

我要求低姐，可能你眼中就樣衰呢

收我做契仔，俾你副家我。
等你去咗我幫你燒香

屌左先

無問題架
唔怕畀人哦
唔怕朋友去哂家庭樂無人理你
唔怕老咗自己摺老人院
開心就好

你自己本身就7 女都唔識自己搵

啱咪發展，唔啱咪當識多個朋友

依個年代相睇得嘅，雙方都唔荒好得幾多啦

呢點真 有意點識都會得

我33巴唔抗拒
次次都好有禮貌咁對介紹既女仔
不過暫時介紹黎既都麻麻，性格有問題 / 女仔 32但A0果類

有免費閪屌

今又係喎 窮人唔好生仔女
睇下未來政府點解決老人化炸彈

老母當時話，好女仔嚟㗎

咁我有少少做任務feel嘅，因為我都唔想相睇

嗱，我有搵個女仔㗎，佢唔理我咋

唔駛啦, 到時我會將副身家分晒俾啲侄同外甥

開心就好

介紹得嘅男女相睇，通常都無自信又自我？

當識下朋友

樓主唔好害人

係，呢啲一齊左都好多野煩

可能你都好差呢

on9

70先搵對象好撚過

23就要相睇
睇黎佢屋企人都幾恨嫁女

同你同年,一樣情況
要唔要認識下?

利申:絲

我認

你地都叫屋企人拉到你地出去
廿五歲之後冇拍拖 而家三十
父母已放棄 我又的唔起心肝玩交友app
等兩老走左柒多幾年去陪佢地算

一樣

識下人又無壞既

同病相憐，不如同樓主試下

試過親戚介紹幫佢做facial個人的妹妹俾我，夾梗交換埋contact，約過幾次出街，有次借啲意話食野然後帶左我去傳銷（旺角東個間）

同屋企人講番就無再幫我介紹過

D 屋企人只會幫你搵埋D佢哋覺得好果D.... 但佢哋覺得好果D多數都係唔太得... 咩人品好呀, 乖乖仔/囡.... 咪即係油頭毒撚/肥婆宅女... 連登巴絲點會睇得上眼...

最仆街係屋企人話咩咩人地屋企環境好呀, 有幾層樓收租, 屌, 賣仔呀?

幾好呀, 唔太差既免費野食得唔好嘥, 反正如果分手,最後都係你屋企人少左個朋友

你話要瘦底大波就得啦

你哋屋企人真係好，有介紹

不如研究下點行翻出去好啦

首先放低你手上果樽鹽，
然後唔理好醜，但求就手⋯
咁就得架啦

咁就仆街啦
你答得呢個答案 應該都係同一類人

放低樽鹽，多啲同唔同嘅人傾計
先增加番信心先
有自信嘅人係特別Cham
吸引力法則
女仔都唔係好中意男仔太鳩公

細佬工程狗 自信應該ok既
不過真係唔想/冇機會/懶識新朋友
公司會有小妹妹仰慕
不過係度食唔係度屙 同埋始終妹妹心地好
所以都未有衝動

新朋友真係冇動力識同埋圈子窄先係死証

你老母擺明唔鍾意你條女啦, 好多時仔同老母嘅眼光係相反, 你一係對你老母態度堅決強硬啲, 再嘈就搬出去同條女同居囉, 再唔係就拿拿臨中出條女, 生個孫俾佢抱下, 應該可以塞住佢把口

無ga wor.... 佢地永遠覺得佢地揀既先係最好... 容不下其他意見... 要面...
(上一輩仲係好多小農DNA)

係同你過人世, 又唔係佢地... 緊係要自己鍾意先la... 大不了結左婚先講...

我嘅處境都一樣
圈子太細
工程多麻甩
又少「囡」
所以我跳左出去大公司
至於呢度食呢度痾係心態嚟啫
只要唔係玩玩下
基本上大把人嘅老婆都係公司識番嚟

唔好羨慕, 如果你覺得唔啱心水, 但兩老又係咁迫你同對方交往, 仲慘過食屎.

利申: 過來人, 俾兩老哦足九個月, 差啲頂唔順要搬

但其實我見好多pair結婚既都係公司識
覺得佢好既咪試下囉，妹妹仔幾年就跳糟走人啦

利申：個陣同你差唔多，有d 後悔

都起碼叫有個機會
依個post直情好似食完隻雞髀同非洲飢民講隻雞髀睇落唔撚好食掉鳩左

個妹妹太乖 一定a0 一定0手新車
總有原因既

我都係工程中算大公司 detail唔自爆啦
唔係鐘意玩玩下 只係同呢個妹妹一齊的risk太大

有危就有機
先了解對方嘅愛情觀
可能只差一句就出pool
勇敢啲香港人

個表情真係好到位

又咁講，交友app d CV水分多（水分少果d仔/張相p得少果d囡應該無人理）

睇下邊個大波D

個男仔心諗，呢條女個腦裝屎，淨係識吃喝玩樂

你未又係大媽咁要人切

我係真心膠

你睇人好, 人睇你好

唔會啦 湊妹妹可以
呢個應該係湊女 咪搞
你又點阿師兄
公司冇可食用對象？

三十 .... 如狼似虎...

唔好提啦
人生對我太殘酷

你老母肯定諗緊"以後買菜唔駛錢..."

屌而家同朋友食飯咩 而家相睇呀
咁男方想顯得自己gentleman啲就要主動切架啦
如果咁都接受唔到就唔好怪自己溝唔到女要靠老豆老母介紹啦
利申而家有仔了

呢d 老母真係仆街黎

唔怪之得你要去相睇，證明都唔係咩正常人啦，仲係到公審人，五十步笑百步
無人想知你有冇仔喎，做乜此地無銀三百両

是但啦
睇你都係溝唔到女既可憐蟲
無謂教精你

大家咁話啦

不了 介紹埋啲大陸妹

可能佢兩個女有拖拍冇同老豆講啫

係！佢覺得人哋賣菜都係做生意，養得起我

其實我開咗好多話題俾佢㗎啦，但佢都一句起兩句止，好難接落去囉
我又唔想係咁問問題變咗好似interview咁做咩啫

搵到個啱feel嘅咪試下
同自己識仔/女差唔多姐, 只係個方式唔同左係直接送上門比你睇唔洗自己搵姐

可惜係多數都唔會啱

講真，如果大家本身冇交集點會突然啱

唔識無啦啦一齊食飯又搵唔到共同話題都咪話唔odd

點會無話題，就算無養竉物答唔到嗲，唔去旅行？未睇過戲？未聽過音樂?未讀過中學/大學？要傾大把野傾啦

ok come on

要睇下佢本身想唔想拍拖既

大部份多數係噤...

交換contract

幸福賓周

係唔係福建人
我31 老母都想捉我去相睇zzz
我呢D 炒股佬就算Q數
摺埋過世

你兩家人都好盞鬼

我就黎都要sosad